【ThankYou廢龍】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXIX

#StandWithOzil

準備定講goodbye都得

#Genoa are interested in #WestHam midfielder Jack #Wilshere, who could leave #Hammers in the next few days. #transfers #WHUFC
牛奶仔

Arteta (Auba new deal) “Next few days”

BBC: Emiliano Martinez is having a medical at Aston Villa before completing a £20m move.

上幾個星期都開始聽

next 左好多few days

女女又開波了，有冇link?

Goodbye and thankyou 廢龍

首戰報捷都唔官酸開心下
唔知等乜

幾期待列斯對波
終於上番黎

英鎊就ok

中場Philip 可以留意

阿狗social media多冗員 週末唔開工 星期一至四WFH 星期五開幾個鐘之後happy friday

希望佢可以長踢阿士東正選
無傷無病又護到級 踢埋阿根庭正選

fm都唔差 英超可以打到中遊正選

維拉見我地送分又肯割愛今季要識做啦

Ayling係我廠青訓

都炒咗55個 唔差在炒能埋佢地

炒咗咁多人喺咁la
printer都賣埋

Juventus Confirm Aaron Ramsey Asking Price - Crystal Palace & West Ham Interested
12 September 2020 04:00

Juventus have set their asking price for Aaron Ramsey, with the Serie A giants willing to accept bids of between €25-30m (£23-27m) for the midfielder.

Ramsey has been deemed surplus to requirements at La Vecchia Signora as they look to offload some of their high earners in a bid to free up space on their payroll. Both Blaise Matuidi and Gonzalo Higuain were told earlier this summer they were free to leave the club, with the latter looking set to join Matuidi at David Beckham’s Inter Miami.

With new Old Lady boss Andrea Pirlo keen to generate cash and embark on a complete squad overhaul, Calciomercato claim that I Bianconeri would be willing to entertain offers upwards of £23m.

Having arrived on a free transfer from Arsenal last summer, Ramsey endured a frustrating first season in Turin - going on to make just 11 starts in Serie A - and the club’s hierarchy appear to have lost patience with their £400,000-a-week midfielder.

Ramsey’s availability is understood to have alerted the attention of a whole host of Premier League clubs, with West Ham, Crystal Palace and Newcastle all said to be keen on securing the 29-year-old’s services.

Hammers boss David Moyes will be keen to bolster his midfield options this summer with the injury-prone Jack Wilshere rumoured to be heading out of the club, and a long-term successor to 33-year-old Mark Noble required.

Meanwhile, it’s difficult to envisage Palace forking out the eye-watering wages Ramsey will likely command for a move back to the Premier League, although the future of the unsettled Wilfried Zaha will have a huge bearing on their finances.

The former Arsenal man has already rebuffed Newcastle’s attempts to lure him to Tyneside with a £13.5m bid, meaning a deal seems unlikely at this point.

我藍

借翻嚟用吧

折墮到踢西咸晶官

我地一蚊都賺唔到

椰子識唔識用藍斯

睇列c

25-30有撚人買咩
2-3m都冇人買啦400k人工

-----------laca------------
auba----------------willian
------auoar---party-------
----------xhaka-----------
t3-----g6----s4/h16-----b2
-----------leno------------

Sub:
Macey
Luiz/mustafi
Niles
C8
Saka
Pepe
Nxxxxxxxx/martinelli

呢個陣夠唔夠爭冠？望落連板凳深度都好夠

如果只可以買auoar/party其一去爭四都幾可惜

減人工翻黎la

一人一半都成200k
甘撚到

用浩狗已經爭唔到

比人當波咁踢猜垃圾咁冇人收留

如果真係外借，祖記真係至少出3/4人工，我諗先有球會接手

luke ayling

個個位可以s4/h16/Luiz/mustafi/chambers爭
都叫有得揀

等祖記感受下d球員賴死唔走係咩感覺

邊隊會用20幾30萬鎊一星期借個球員返黎?

減人工回家la

100k中遊黎講都算高薪個堆

猁狗好運到

利已經12m

12m

咁快十二碼

求下佢唔好

利狗回春

雖然免簽 但藍斯都成400k真心好撚誇
佢又唔係勁到喺祖可以穩坐正選

列斯聯條後防咁廢

比爾沙吹大左

屌那星訓得

遲咗入去睇
咁快輸十二碼

Molamola 我地榜首無了

開季已經神秘力量cls

列斯班後衞輸經驗

上到英超好多隊都用手球搵食

點估到煙sir一季就唔玩
黎個派路一黎就話要清人

我地個榜首點算

唔怪得唔使買人睇黎要同獌鬥多12碼

仲有一陣

贏到4球先講

列斯喺咪出黎搞笑
好彩冇買

人地4-0先失榜首no worry

咁呢下係手球既

BBC Sports【 Tier 2 】:

馬天尼斯目前正在進行體檢，即將加盟阿士東維拉。

據多方英媒報道 阿士東維拉對馬天尼斯的最終報價為1500萬鎊+450萬鎊浮動。

叫死窮閪祖記同佢解約 我地100k 簽佢返黎

半晚榜首

留到掛靴啦！

列斯勁過富咸架
起碼人地肯攻

列斯我地牙達出幻幻都贏佢地啦

又得返15m 之後12m簽raya

起身快啲就無offside

列斯ok呀
見佢控波進攻有文有路
佢撞著利咋

富咸主攻應該廢
本身可能諗偷雞搏阿狗猜甩
點知包皮頂入2:0
一焗住要攻就出事

富咸第一場好似前季一樣
唔夠班踢英超，攻唔掂守唔得

3m首期簽auoar

今年d幻幻少咗機會出

煙蛇都唔用佢

列斯唔差

1-1

Goal!!!

列斯追和了

哇屌

列斯聯勁到

Auba Edouard 安/屁
蛙 沙 C8
泰 包皮 雷蛇 B2/叔
咁樣可行啲
中場多咗蛙創做就可以賣Laca
我硬係覺得Partey冇踢過主攻
唔知踢唔踢到

有無買盤

1:1

後尾有用多左既

利狗後防 is joke

我哋先係英超最強後防

Leeds

如果我地第一場對列斯應該苦戰

列斯好勁

列斯好勁wor

leeds進攻個form幾勁，幾次都打到入去

bielsa

列斯對翼好快

列c

沙蛇

60m轟落philips度

列斯有料

比爾沙真係好有戰術大師feel

左翼怒爆！

比爾沙 飲茶輕鬆到

佢地應該有參考我地兩對利既陣式

專攻呀諾個盲眼位

勁到

尼基迪亞

列斯d人跑到傻

係條友真係快定利個閘慢

唔怪之得英格蘭新恩沙基 Nketiah 係列斯聯無正選啦

啱啱果球就係

呢場快上快落

應該係快

呢個真搶屎咁搶cls

輕鬆回防
掃一掃金章

牙諾黎

邊線overlap快到仆街

taa可以點慢

列斯真係癲狗迫搶咁
唔怪得成日完季前跌watt

金童阿諾都被人爆過
諗緊呢球如果係比比鳥守會點

列斯咁搶法捱唔捱到90分鐘

fm話廢鋒係新奧雲

個中堅訓係到檔

當我冇講過

好似英冠都係咁打法
利申無睇

列斯夠膽就贏利

列斯用d 空位都幾特別

場波好好睇

訓都郁到

列斯好勁下

右閘ayling黎，我地青訓

好似頭先咁打欖球

唔係
希望你講多啲

阿諾吹大咗 阿叔半力都屌打佢

猁2-1

細梅都得

offside

繼續燈啦

列斯全部小明

Offside

兩隊d反擊都好快

列斯聯啲把握力勁到

抵死

想高追大波

餓狗式瘋搶cls

Ayling 少數上得返頂級聯賽既青訓

係自己禁區都係瘋搶式防守

痢狗防守弱點係兩閘

鏝同我地都證實過
甚至屈福特sarr都證實過

條友叫 愛玲 ？

防守比狗勁d

開季驚閪

做埋leeds隊長

艾寧

列斯逼搶勁到
仲要好多人後上

列c d人下下訓落去攔截

邊個係我廠球員？

今年衝冠算啦 利廢到

怯左 無買
驚利狗主場

打反擊有六條友上去

右閘
之前青訓

利記今季咁渣
曼城又比Aouar屌打
車仔未夾好
其實我地對手得曼聯

利條防線好前wor

列斯咁迫 捱唔捱到下半季

陸愛玲

啲英冠仔 靠嚇

幾癲

不過佢好似軌嚟

列斯係英冠冠軍定亞軍

冠

留意下先

由隻翼開始鏟鏟到你驚

呢種打法 柏保路靴南迪斯點頂

女阿狗個龍咁廢

2：1

08 FA Youth Cup
仲有西布朗Kyle Bartley

明買明賣

真2-1

又係vvd
頭鎚有無咁勁

屌2:1

Robertson 隻鞋啲波點 咩事

我地個新vvd都勁

條友接入龍係味搞笑

無人睇vvd

接住入足球小將咩

下半場想睇Rodrigo

個諗弱智

列斯聯係咪可以場場都買大

列斯條友幾靚仔

連個人都頂埋入去

我地有雷斯驚what

足球小將

應該得
場場半大

得個跑字

CLS VVD
禾地派Gabriel同VVD鬥頂啦

垃圾 bamford

利狗條中場一野就穿咁能weak點夠牙達玩

Leeds完全唔怕55波

爭少少助攻

係後防散到

足球小將
出左超必

列斯勁定痢狗廢左未上力

leeds唔係講玩

第一腳射啦仲扭，弱撚智

leeds買馬天去接實+12m trash talk應該可以爭冠

vvd除咗高仲好跳得
包皮得叫做條頸偏長，應該難贏啲

bamford幾廢

屌買返ayling
賣比狗啦

依個真

allison 完全未落哂地都扭

佢地好中意迫，正中牙達戰術

Breaking News on Sky Sports: Arsenal have accepted an offer of £16m from Aston Villa for goalkeeper Emiliano Martinez. [@footballdaily via Sky] #afc

下下剷死我廠班玻璃人

唔用洛迪高 用 bamford

洛迪高有傷

16m dnlm

慢到仆街

冇法邊爐爭好遠

剩係茅柴金身都幫痢狗唔少

見到利D悲觀topic就覺得班撚樣好撚假利撚文化

列c都係比人逼兩逼就甩

當年冠軍得返佢同高基連撈得掂

我諗係利冇諗過列斯咁痴線同佢對攻

冇諗過要搶中場
所以出基達同後陪推咁前

半場應該會tune

爭頂100%喎加比仔

呢到啲傻鳩成日話要自卑 咪同啲虛偽猁一樣

我地真性情

16我屌你老母牙negotiation team

可以轟落raya度

比狗快都唔見幾勁

好波

係 場場搶口先真性情

我哋防守英超最強，簽到party就世界最強

其實猁已經係差唔多最頂級既逼搶 得拜勁過佢

何妖幾時一嘢轟落去談判班友到

我廠完美破解

未踢唔馬撚，完場哭喪先串牙？弱撚智
做人都大壓力要扮哂野勁虛偽，上網9up都唔敢，會唔會太廢

笠得咁靚

列斯同利都係上屆聯賽冠軍
大家踢法都係瘋狂逼搶
一樣係癲狗教練

眼鏡look嚟講比爾沙定高普型棍啲

射自己龍，癲撚到

差啲老烏

21號條撚樣收咗幾錢

愛蛇最弱智

呢球勁過鼎仔球解圍

比爾沙企係到驚了

西布朗有kyle bartley

冇啦猁狗上哂力 大炒了

2:2

2:2！

個 22號仔 岩岩果下痴撚線
跑得快到 餓狗搶屎咁逼

cls 2-2

2-2

bamford -6 到

Vvd愛助攻

快上快落好癲

雲迪克愛助攻

幾撚癲

vvd

助攻王雲迪黑

互爆 cls

Vvd

入

bamford

傻鳩雲迪克

唔好再用新vvd嚟形容Saliba

cls球隊準備成季追黎睇

而家勁唔過邊隊做唔到世界最強？

cls...leeds

Vvd回哂塘
Saliba屌打

利記係唔係太有自信

vvd

1g 1a

unbelivable

CLS Leeds

舊vvd過氣

列斯聯

「腦筋上既錯誤」

vvd廢姐

世一中堅

VvD變咗之前雷欺

燈到

VVD

我一早講撚咗阿仙奴上盤
買列斯下

ricky 20年fans

VVD咁fifa都可以高分過拉莫斯

射咗

vvd做乜撚 看來包皮都還好

皇馬

彈彈波

屌又話20m

Leeds啲反擊勁到

包皮屌打Saliba都收你皮

輕敵

雲迪克擺明懶型玩高章

BBC話20m

膊頭有燈同我入晒黎！

真

世界第一中堅

重點係啲人好撚快

話撚咗阿狗手腳燈撚到喊
燈撚到埃及俾靚直線
包皮入波

點解好似跑好撚快咁

3:2

勁bam

入球大賽

3-2 英超定友誼賽

咩波嚟

場波癲

3-2 cls

開波前講撚左埃及派對又冇人信

入球show

你老味係咪打緊機究竟

3-2痴線波

半場3-2

利明係屈個人質素

fifa都無咁快la diu

CLS波

好快又3:3

做乜撚啊呢場波

1月fa cup牙狗差啲輸喎

列斯d中堅廢到
我地比世梅佢啦

沙拿又踢返起之前果季沉左啲

埃及踢得唔差
但呢到好多人唔接受現實 係都要話佢垃圾

場波正到

陳姑娘平安鐘

睇緊5人足球咩？係咁入

列斯聯班友就喊出嚟咁樣
眼濕濕

癲撚左

25m

兩隊英冠d防守都廢

賣阿鼎俾比爾沙啦

諗起8,9年前個隊史雲斯
當年佢地個中場靴南迪斯依家仲要係列斯踢緊正選

但進攻ok

踢半季好波變16m都多啦

咁列有前途啲既
起碼攻有form既

高普個樣緊張到

死角

雞湯穩好多但列斯攻力勁好多

比爾沙嬲撚到心臟病發咁

好好睇呢場

4:4 睇下先啦

leeds d後防好似未試過解圍到
次次都係短波交返俾對方
龍又廢

Michu Dyer

賣鼎比你啦

主其他

呢場5:5

英冠隊防守係咁上下

列c件衫白T一件 唔洗設計

呢隊係咪黑池黎 攻唔錯 防守極撚鬆

補返個後備龍都坐底8m

唔係開波球On9 12m，仲有單刀鳩推分分鐘贏緊

Emi Martínez will become the most expensive Argentinian GK of all time. Deal agreed between Arsenal and Aston Villa for €21.6m.

唔識應付啲癲狗逼搶

但死球防守又廢到

痴撚線三十幾分鐘3:2

個口罩掉轉左？

Arsenal goalkeeper Emiliano Martinez is having a medical at Aston Villa before completing a £20m move.

原來係20m

真係啱啱好£20m

拎比比鳥換啦屌

出埋洛迪高肯定仲撚癲線

其實輪換都ok 嘅
正選就不了

Tierny>>>>Robertson

好似打緊機下下放長傳跑步

天空體育【 Tier 2 】：

阿仙奴接受了阿士東維拉對馬天尼斯1600萬鎊+400萬浮動的報價，本週末體檢。

法國隊報【 Tier 3 】：

阿仙奴、狼隊和列斯聯都對法甲迪安21歲法國左翼 Mounir Chouiar 很感興趣，球員估值1500~2000萬歐元。Chouiar 因“轉會事務”未有進入迪安本週法甲聯賽的大名單。

雲加

用牙狗個名擺明抬價

如果借出去既話 買唔到Partey 真係留得過暫時

列斯聯守死球好廢 我地包皮應該輕鬆入佢哋波

都唔知係咁追翼做乜

少左既

好返啦 官方ig po左合照selfie

肯定唔會啦
左翼仲有個新7號saka

又搵我地抬價 我地點會再買翼鋒
羊 安 saka 巴丁 nelson pepe

列斯咁chur法下半場仲有無氣

同salliba 一樣樣

要買一定買中場先 埃及比上不足 比下有餘 (講緊Wilock個堆)

傳球次數同利一樣
比爾沙勁到

講真列斯右後腳法基本功完勝比狗

阿狗抬價部又開工

有名你叫狂人 你估佢流4 架

拿卡唔走

前面三個位肯定唔會再買人

人格有問題

馬撚唔馬撚都冇乜所謂
但利狗個種係隊波好能勁都要做悲觀撚先難頂

no var

雲迪克個樣係:屌，跑撚夠未呀

佢好似冇左white?

好似唔到

A0

聯賽先第一場 係都應該擔心佢地有冇氣踢到季中

明明好勁 成日講到自己幾撚廢幾撚廢

佢哋買唔到啊好似

和諧式和解

Ayling 阿狗青訓黎

兩隊波鬥賽跑咁 痴線

kalvin phillips跑番去回防快到
如果係沙加應該散緊步

343好過拖既....

列斯聯係咪不嬲都係咁樣踢

其實點解叫狂人

希望利狗羸波 fsg唔好科水買人

Anfield地下跣到
一地精唔抹乾淨先開波

Leeds 個 Costa 幾搶眼

係 癲狗踢法

依家有c8幫佢回啦

我地幾時對列斯

而家咁既速率幾捱打

其實咁咪幾好 已前龍格堡訓練個時成日都差d好拖 咁樣先覺得佢地有火

高普嬲到

何蛇：希望利記傷多幾件 最好傷到冇人可用
越早越好最好就啱啱開季嗰陣 咁樣高層就會醒覺會買人

上屆足總盃 比列斯輪姦仲好深刻 只係上半場都射左十幾次門 真係夠好彩好贏到

自信波

曼城咁易贏都贏唔到

列斯呢類波俾達囝343剋制

我地最驚既係狼隊呢種龜縮反擊隊

leeds通常季尾先識攰
佢哋嘅training方法就係一隻字 跑
不斷練所有人所有位overlap underlap
bielsa個3313咪咁黎 確保夠人衝
陸愛玲 右閘 上年有場90mins
由自己底線衝到去人地底線出波助攻
但條友去到季尾試過半場已經老抽走場
所以之前leeds季尾成日比人恥笑 咪因為根本有心無力去踼

乜鳩華拉尼

唔通官方ig up佢地打交條片上去咩呀ching

未試過睇波咁入神

中堅都做埋overlap

但又覺得上年FA果隊列斯唔同踢法

之前成日比人話賣分 其實主要原因都應該真係攰

同意
佢地唔縮
343大把空位俾羊/pepe/安

呢d唔叫有火 好明顯欺凌
黑鬼拎到波撞鳩佢仲要出手推佢, 黑鬼之後散到佢再推多佢一野
咁樣都可以覺得係有火

英超應該11月又停賽

你估比爾沙冇用無人機睇過阿狗343咩

阿狗唔會驚呢種踢法啦
最好英超19隊都咁踢

夠喪

皇馬靠拉膠姐

Saliba應該真係吹大咗，排喺Holding之後
可能要由盃賽踢起

拿卡拎到老連咁遠

啲球迷都係癲嘅

嗰場真係痴線

列斯聯d中堅麻麻地 chambers papa mari啱唔啱洗呀

但果場真係波都傳唔到 好痴線 仲衰過愛sir年代比屈福特射廿幾次門果場

睇完就贏硬咩 比你睇完阿狗練波以列斯種癲狗式踢法後場咪又係多空位輸反擊
最好你就壓前啲迫搶 更加快輸

果場然nelson

佢爲左偷睇人地戰術 會用間諜 科技發達 無人機都用埋

有冇人用緊now sport E plan
請問可唔可以share用？

個場出副選

頭45分鐘應該淨係過到4次半場線

依位ching個時差都好大

Holding真係似柏金(個髮型)

去年1月對打比郡前，比爾沙被揭發派人到對手訓練場地偷看操練，遭當時打比郡主帥林柏特批評不道德，賽會展開調查。事件發酵5天，他突然召開記者會承認「諜戰」，「向你展示這些，我感到羞恥」，公開大量數據圖表，表明對每一隊都這樣做，並用上4小時分析戰術。為了取勝，先不談道德，這名狂人最終自掏腰包，支付足總的20萬鎊罰款。

女子隊都幾癲
4-1緊韋斯咸

Van Djik has never been the same since he faced Reiss Nelson.

佢操人好癲架
唔跑就問候老母架啦
之前hehe係畢爾包比佢由一件體能廢西操到可以man mark夏世三90mins
同埋佢好似第一堂leeds training
有半隊嘔咗

係咪一路有人丁咩1on1無人過到佢

ok仔竟然睇女子隊
冇睇英超
真阿

我覺得用間諜癲d

pepe第一次對佢已經過左佢啦

趁半場過去睇兩眼咋

Arteta on Elneny: "I really like Mo and what he brings to the squad, in terms of his personality as well. At a football level, I think he needs a little bit of belief. He has some doubts about whether we can trust him or not."

Fuck off Partey

其實點拎個巴能
操咁行唔會未踢先殘咩

Welcome 牛華

鐵血教練

咁撚癲BTW 邊個係hehe

Partey算唔算比阿撚咗

好多都殘哂
你見列斯聯次次季尾就脫腳

女子隊不嬲屈
係唔夠里昂堆blm

西咸踢少個

女子隊年年都係得 阿 鏝 軌 三隊踢
其他隊你當全部都係魚腩

靴里拉

靴利拉

靴理拉

同基沙文一樣嬲鳩左阿狗

Nelson勁到

以後入波後要做基沙文個戇鳩慶祝動作

即係贏在肺炎啦

達sir醒即係同馬體講我地件埃及夠踢
以為partry係寶

電話佬二世

撚咩，不如話馬體唔收平d

7-1

佢將一張球隊門票票價 ÷ 最低工資
再叫啲球員去執咁多個鐘頭垃圾

係醒既宜家即入紙啦

屌你原來60分鐘咋

真 係馬體狗禁錮佢

今季曼聯同愛華頓應該畀到啲壓力big 3

一陣 8-2重現，大屠殺

其實都無特登抬價 release clause 50m就係50m
係我地太撚乞兒 比著獌鏝軌一早比左

認真 唔要party啦 一係出年買
馬體買felix 同巴買基沙文 遲一年買應該20m買到

咩事3:2

哥斯達好像不錯

列啲後防。。。。

榜首大戰

女子隊美迪瑪樣又ok又勁

都幾肯定牙狗高層嫌佢四年後無resell value
唔會買一個50m 但係有機會peak year 得返三四年嘅球員
因為燒續約個case 已經中左伏

英冠level，仲想點

上半場狂chur 下半場就冇力 呢啲打法博大細

太man
Leah/dvd好J啲

列c d斬波真係9斬

上半場都錯失咗啲機會

仲要人工唔平

女羊？

其實除非賣到拖,細爆同坦
(係賣唔係借)

否則我地仲爭好多錢先買到牛蛙
里昂又唔係等錢駛

而家得emi個20m
仲要劏一半買raya

反而partey出下口術可能壓到價

Class放左係度 我地無珍惜

其實同早兩年嘅阿積士差唔多
快上快落鬥攻其實佢地都會犯錯
今日犯左都唔少錯
而且見到佢地防守陣地戰同死球都好危危乎
係用逼搶掩蓋防守水平低呢個事實

仲有上年足總盃我好記得列斯chur得半場
因為下半場已經冇力
鐵人咩 9跑90分鐘冇可能

仲有阿仙奴依家唔多驚逼搶架喇
你逼仲好

識波！

所以班高層同牙達咪寧願博aouar

高妹其實我覺得好正
玩腳玩成晚

曼都好乞衣

里昂應該都等錢使
今季歐霸都冇份踢
講明牛蛙可以走人

Jill roord 都幾正

非也 派對應該唔會跌價
蛙 有祖連奴都仲可能俾我地分期
至於欠好多錢黎講
放到細爆應該夠

啲後防好正

拖加廢龍應該夠錢買一個
之後點賣坦 papa都唔夠錢喇細數目
細爆賣唔出

女子隊贏緊1:7

now 講佢點解叫狂人
原來都幾癲

比爾沙個樣都幾兇
真係鐵血教練咁款

無怪佢 預左佢接受埃及
事旦一個就夠

點解

獌唔似真心衝冠

隊波後生
獌似乎想等痢鏝老化

幾時偷睇轟狗 又係撚伯又增咁多兵 要睇下la

33

一億都俾唔出

屌你老母！

Sor 吹左

條友用無人機先癲

笑撚死taa

越位

好on9場波

如果埃及ok 嘅 我都係想要 aouar 多啲

arnold食場波比人食撚住

有預感會追得返

播得一秒又冇拉線

牙樂如果冇off真係柒到痴線

Cup佢老味
換埋洛迪高出黎救世

列斯咁跑法 利記班後防真係想死

我以為個波已經就嚟過條線
點知重播見到咁多位

阿諾好似搞唔掂啲搶屎戰術

阿諾

係列斯太勁 定利狗真係跌watt跌得咁勁
條後防好痴線

似狂人專攻佢睇第一球都似

特登頂入自己龍係咩玩法

列斯兩三下打到入去

諗起比爾沙會派間諜去睇人訓練

taa 係咪跑到迷撚左

熱身賽咁

呢啲癲狗逼搶用黎咬下big6可能有奇效
打成季真係難

足球中共

痢今年唔會轆出前四掛

終於有洛迪高

文尼垃圾度

一直都係咁踢啦佢地

洛迪高

文尼

利其實仲入肉 啲人冇態

出老迪高了

通常去到季尾先收皮

所以咪下下季尾倒水

新黎個Lotte Wubben-Moy都唔錯

痢啲搶波全部唔foul,奧痢華

Salah

沙拿fit

其餘都幾廢下

邊隊抽根先

仲要出返金身bin 奴

廢柴leah都入波

兩隊踢到街場咁

你究竟睇緊邊場

-6

列斯d one two幾靚

1:8 cls

猁啲球員好少何比人chur到出哂汗扯哂蝦

3:3！

咪喺 又話中場休息先睇

3-3

3:3

列斯好波

列斯
咁啱開fa player睇到佢入

癲

一換人即輸
猁狗

兩隊後防

一時又覺得追得返 一時又leah入波
好亂

靚到

列斯啲跑得癲過利 高普啲波都唔夠佢超頻

Leeds痴撚線嫁

清錯區？

3:3
好撚靚

咩料啊

入波呢個fm我都重用
玩列斯重用佢同菲臘斯

雲迪克

allison中龍就入

話我地會壓制到列斯既ching有咩感受

禾妓準備俾Leeds中出幾多發

高普好橙

左猜到右
再塞直線入禁區
成個攻勢組織配合默契勁到

痴線leeds啲波好睇到
唔係捧佢但係見到佢入波都嗌咗出聲

Leeds啲走位係特登撞埋一齊定點，成日見佢地幾個人跑埋一舊，但係啲人又玩到彈彈波

菲臘斯d長傳好好j

列斯d有兩三個幻幻都唔差

我都嗌咗出嚟

列斯好撚癲 同富咸好大對比

D波仲要好撚爽 睇到好歡樂

利記呢排甩轆甩到有啲誇張，咁樣落去分分鐘冇top3

列斯聯 用體能 同 喪跑 overload 痢狗

見人就比 打fifa咁踢

我都有 岩岩個球靚撚到

列斯個右翼好撚勁

好撚勁wo cls

仲要因為唔係牙狗啲波，冇咁緊張
可以enjoy下進攻足球

阿鏝轟

利其實唔係跌得好多

係列斯屈

英超又拎過，歐聯又拎過冇乜鬥心都正常

跌好多喎 果球反擊要食硬啦

之前踢狼隊

快d第三場lala臨win咗先

利你睇沙拿果啲都好fit,係列真心勁

利物浦食老本
問題即將浮現

其實拎勻哂無鬥心都正常

戇鳩仔頂自己隊友

見佢熱身打紅牛都唔係好掂

有球撚狗咁撚猁狗左邊

Teamkill

係咪有bot
點解我次次一留言就會比人秒負皮
有冇人一樣

沙拿跌左好多

Cls ball 但其實似利記跌watt多過對面勁

你姐

覺唔覺有啲似靚仔版廢梅

頭先列斯入個球
右翼一拎波 三個人走入禁區
利完全唔知mark邊個

頭先球死角勁到仆街喎

下半場控球列斯6猁狗4

何sir話猁排第六

我做錯啲咩

入兩球喎
第二球仲要狂抽死角

你唔講我都唔負評你

但d控波比波跌哂

負皮jor

牙達應該都會開始研究點守呢啲

我地夠輸俾維拉啦

比爾沙真係勁

賣埋拖仔屌住個阿娃先ok?

上面班手足咁25

Cup佢老味

反而有啲好奇點解有啲人正負評睇到,有啲睇唔到

Leeds 最勁係比波好爽好快

技術性調整

leeds每個球員都好肯走多步 好熱血

對中下游一定場場大

呢場波淨係喺連登應該都吸引咗唔少人做球迷

你獨立睇列斯d人點控傳用波就知係列斯有料到

好似留言後兩粒鐘先睇到？

成隊都交到長傳比到直線加淫亂走位，進攻可能係英超top3

咁又foul

搞到我今年都想追下leeds啲波

自己既留言即刻睇到正負皮
人地留既要2個鐘後先睇到
用safari睇就即刻睇到

同阿特蘭大一樣 別樹一格既進攻足球

奥痢華

係 有d仲定過我地對猁狗

宜家先知 safari 即刻睇到

呢球合理

最緊要猁狗冇哂霸氣踢出黎唔似上季冠軍

今年我地同轟爭冠了

邊個球證要吹列斯聯都跑到傻

唔log in就睇到

阿娃開左派對先

希望佢地呢場比人打沉

攞左2次冠軍就放棄曬

要個回覆一個鐘後先睇到

爭d入埋

諗起飲水值 35m
Philips 值幾多

無球跑動少左好多

佢地做乜好似冇買人
贏咗英超應該唔少錢

後場玩波好過我地

原來宜家先75分鐘 好似踢左好耐入左咁多波

而家列斯聯每一球我都睇到好肉緊

以為英冠入大國腳無料到
點知幾好波

歐聯，英超
滿足了

kalvin phillips勁野黎

都唔係嘅
佢地都好多誤傳
不過速率快好能柒多

洛迪高作用麻麻

太重西 唔係可能入

咁就好心讓個位俾我廠啦

屌丫，明明睇緊女子隊

個陣已經好完整啦 堆後備都ox 基達

佢最遲黎 未比狂人 操爆佢

咁講既話冬天/下季好大機會俾轟買走
轟一向好呢味野

應該唔慣咁踢

張狗40m

咁Philips應該值50m

約克郡派路

Yorkshire pirlo你估流

聽到笑撚咗

但係話哂踢開西甲
預期佢係即食都好合理

不了8-1有咩好睇

唔怪得哥狗話比爾沙先係最強領隊 佢教阿根庭 美斯可能攞到世界杯

唔係個個球員適應到唔同體系踢波
所以咪先有水貨

有foul 咩

佢教既話美斯踢都無得踢啦
都唔迫唔搶

個新仔多手

教過黃金一代啦佢

Leeds d 波幾好睇

同埋華倫同而家列斯既風格都好唔同
好難即插即用

隻閪手拉人

英超唔係咁易踢

扔燒過去會唔會好快要幫佢搞悼念儀式

比爾沙教里爾果陣有包皮同比比未

要小花咁踢應該場場踢到嘔

阿狗幾時先可以做到瘋狗式逼搶

早幾個禮拜唔記得咩source話美斯想疤請比爾沙去教
但係比爾沙拒絕咗

leeds咁無聊，佢點會去

去英超證明自己呢句野唔係鳩噏

燒應該比佢搞到放棄踢波

包皮呢季半先有穩正選踢

場波勁撚好睇

里爾個sports director唔係摩納哥挖過去嘅咩

幫摩納哥入歐聯4強嗰個

唔出日本仔

點睇都知係燒唔肯防守所以踢唔到落

佢真係去都應該會好似去拉素咁 即刻辭職

目前效力於上海上港的奧斯卡確認，他在車路士時的前隊友大衛-雷斯以及韋利安游說他加盟阿仙奴

在接受Fox Brazil採訪時，奧斯卡說：「他們打過電話，韋利安和雷斯聯繫過我，因為我們的關係很好。

他們一直在說：‘加盟阿仙奴吧，過來吧’。

不過我和上海上港還有合同，韋利安則和車路士的合同到期了，我很開心他們現在又在同一支球隊。」

真定假
條友人工貴過燒

哥狗/達囝流派既迫搶唔會超頻到最盡

體能+戰術性捕位兼備

又引戰

真狂人 好似痴線佬

英超踢少場數過英冠

隊波真係證明左唔洗燒 要用都係買牙娃

英冠好似仲多隊 踢得仲密？

好快又停賽啦

愛狗咪教瘋狂逼搶22場不敗
半季唔到瘋狂受傷尾5場不勝

係 想牙蛙黎

Bielsa

係

比2沙好撚正
個樣好似呢啲醉漢鬼佬肥佬咁
但帶對波咁正

鳩up下姐 逗緊400kup 做土皇帝屌下上海妹嘆世界好過

英冠都係三日一場啦
數目無咁多自然負擔都無咁大啦

你咪話我睇死，利記又last min goal拎3分

掉哂宣明會去列斯聯 比佢練

法明奴呢下都唔入

會唔會機會反擊cup埋

Nketiah

太輕鬆

費明奴

咁樣又輸12碼

hoball

屌你，又中

利有運到 又12m

Dllm
12m

神秘力量

比爾沙喺場邊提場都出曬汗 佢仲熱血過高普

差好遠 leeds係真係做到全速補位 全隊man mark

洛迪高間諜黎

唉屌

今日呢到好多預言家

Dllm
4-3

點會出腳

列斯好慘

上半場列斯聯有球都係咁樣比利踢低
唔見有12 碼？屌你老母奧利華

屌，利狗

點解猁咁有運

公平咩

咁樣輸

成隊列斯最期待就係洛迪高
點知

阿狗半季都未必有兩球十二碼射

完了

咁呢腳洛迪高又真係foul既

邊喺，條友咁出腳

未訓醒

啲運谷咗十幾年一次過爆曬出黎

我燈到沙拿hattrick屌

其實呢下出腳真係超級大傻仔

果d位都出腳

今年d12碼由獌轉去痢

12碼浦

呢幾年都唔少啦

季初可以對呢隊利 正

成90分鐘列斯仲係成隊湧哂上黎

4-4可以嗎

打起咗沙拿

Anfields失3球， 上次失3+係咪對疤？

阿仙奴由青訓到一隊都係控球為主
愛狗夾硬逼搶而忽略球員質素 令到季尾大崩盤
我達熟悉阿踢法，所有野都要搵平衡點

2球都係12m 又味必既

愛狗撚有逼搶咩鳩黎 係咁兩邊出波

Leeds total pass 仲多過猁

同埋愛狗垃圾黎
場場比人av 女優咁係撚咁射
仲好意思繼續教波

果下鳩ban都入

列斯聯啲數據都唔差

次次猁臨尾都有12m/人地烏龍

Leeds pass多過利

Leeds始終係開季第一場 + 啱啱上來有氣有力
唔睇好整季咁踢，後尾可能跌落來， 唔係鐵人

d錢去哂風水同FA

T11入波果場NLD都經典有
後面咪無力踢
chur盡

比爾沙頭先個樣好似病發咁

英冠踢得仲密 上年已經keep住咁踢 體能應該無野
係D球員廢 好快比人睇通遮

原來下禮拜猁轟大戰
係咪得我一個覺得Werner會係水貨

洛迪高垃撚圾

賤種利

上年武肺停咗咁耐

又燈

冇想像中咁廢

佢英冠都踢到你慌佢英超無力

開季第一場失2球十二碼
佢性格入更衣室發癲

比爾沙膝頭哥都幾好
係咁踎低起身

列斯破紀錄簽左件垃圾返黎

30m 買條戇鳩返黎送分

當時咪兩邊快上快落，中間3個防守中場。咪擠迫 搶唔到

冇覺得佢勁過2018世盃廢到仆街

踢得密， 但質素差太遠
英超人地可以個人質素屈機

真係真心on9

換果個本來可以係Thiago宜家比件jones我屌你老母

發覺佢好鍾意踎低
係咪觀察緊啲乜

弱智仔 又要縮手 又要踢起隻腳

睇得出好多球員基本功同現合都好好 係後防柒啲 不過人地根本唔練防守冇得講

啲隊升上黎通常都係後備無深度 無咩錢
carry果幾件一傷就收皮
點會體力唔夠

佢大陸人黎

唔係西班牙正選9號咩？

戇鳩
女子隊9-1

果2球12m仲要係無需要既低級失誤

一攻同阿特一樣全能足球上哂去

harrison 90 分鐘都係全速跑緊

一比人買左菲臘斯就收得皮

對住利可以咁高強度同轉數，係輸少少個人質素

咁個時成隊德國都辣殺

就30歲先踢英超
仲要踢leeds
操唔操得起都成問題
可能踢兩踢就大傷了

係呀屌
點知佢輸12碼 搞到無3分

呢條友我好期待 點知咁柒
以前打Fifa成買佢黎阿狗

harrison 同costa 幾勁

今場狂人肯定嬲到仆街

1分姐

佢哋係咪當追緊張柏芝同浩頂

岩岩睇返原來 兩翼都係借返黎

其實只係輸後防
體能狀態都係利之上

mon post ching hi

衰收尾，唉

佢一定會公開處刑洛迪高

唔係2球12碼，已經贏9左猁

我係猁就擔心死， 整季唔買人點過

洛迪高翻去跑20個圈先休息

想睇牙爆踢Leeds u

係 我講錯

有冇得退貨

成場計表現 一定列斯睇得好過猁
吹2球12碼抹殺哂所有野 英超冠軍贏升班馬贏得咁肉酸

sorry覆錯

本身好似話對浩狗柏g有興趣

不嬲都覺得佢唔夠班

佢會同比爾沙開戰

Costa買斷咗啦

哥斯達買斷咗

又唔好咁講 然幾場又岩tune返哂隊波

以為仲借緊
岩岩球助攻勁靚

一下叉鳩狂人條頸

普通二線料

邊唸到由同事變左老細

列斯最能癲係後場甩好多波都係照樣後面猜上黎

有神秘力量

點知狂人一下打到佢訓低

係我廠成日給人當水魚

借完冇得買斷

比返力架列斯la

猁狗唔買人今季唔使旨意攞冠軍

換果個本來可以係partey宜家比件埃及我屌你老母

猁已經chur盡2，3季
板凳深度一向唔夠， 尤其前面3個事但一個傷， 後備差好遠
等睇猁呢季仆街
我地又少個top 4競爭對手

FSG同我地高氨基一樣仆街唔買人， 贏咁7多錢都唔買

埃及好失禮咩

利4球都係死球
仲要兩個12m

狂人比爾沙有多狂？ ・初執教鞭，帶領的紐維爾舊生會有次輸零比六，有球迷去他的家發洩，他拿了一個手榴彈出來。

唔知堅定流
何妖啲fd

老實講， 唔好話冠軍， 前4都難
上兩季chur盡所有球員

堅定流啊？
佢locker會唔會收埋左電棍

有阿叔never驚

真何妖

岩岩回完見到個置頂以為回錯post

你無錯 呢到痢區

人地有神秘力量加持

呢到好多手足迷高普

想迷列屎聯了

佢兩個點頂d訓練
應該傷硬

佢10-11嗰季咪踢過保頓

我地有殺利巴

毁痢安

所以廢龍走咗去

真 可以享受進攻足球快感
又唔使受到平安鐘刺激

同c8實好夾

榜首！

比爾沙被揭發派人到對手訓練場地偷看操練，遭當時打比郡主帥林柏特批評不道德

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

唔係用無人機咩

想睇佢上到英超又玩9林伯

真正嘅爆閘狗

唔好講Chambers
快D叫Edu達哥買Szoboszlai
24M仲可以分期， Aouar太貴

有間諜 有無人機
刺探敵情既藝術

好彩VVD入波幫我執返7分先

咁點知喺佢派

林伯今次大鑊

好似係對列斯聯之前
跟住比爾沙開記招講 其實佢隊隊都有派間諜
仲開左個好撚長既講解會

數據都話你知，佢係67

死癲佬

係唔係內戰
係就快啲剩返80幾個回覆quota

睇返， 20M已經係將佢賣到史上第8貴龍門
以佢來講， 都算OK

作為球員遇着呢個癲佬做教練都唔知好事定壞事

我

點解咁想人地內戰喎

Leah, Vivian

大炒！

戰條撚咩，無派對無心情戰

唔計佢派間諜啲痴撚線行為
佢款傳統熱血癲狗教法係有料到嘅

角唔角牙達提升球員能力已經升到頂級
沙卡埃及叔細梅廢龍
定新黎果個individual development coach有料到

有happy aouar

唔係入黎呢到成日吹水 都唔知女子隊D女
而家好撚中意LEAH 點算好

垃圾都提升返， 賣都值錢D （廢龍， 20M)

有埃及派對
今場勁到仆街

不要暗戀

明戀中

Happy aouar平都要俾錢先得嫁

埃及放題

賣緊人 就快有錢了

放題有咩食,抵唔抵?
幾錢一位?

Szcznesny, Fabianski, Ospina, Mannone 加埋都無廢龍20M咁貴
黐線

史上最貴阿根廷龍

卡路爾打正選
踢踢下受傷走場

半年前冇人估到廢龍可以賣到咁貴

個隻kepa咪仲貴

所以你睇返Kepa係咪非常overprice
軌做水魚就一定

佢個陣差唔多壓線先買

抵啦，買返黎1人2用，又做龍，又做教練，cp值高

仲好似簽左7年定8年約

今日贏9-1咁開心，打返個J慶祝下先啦

威爾遜無得出？

佢細佬硬咗

有 一齊出

份約到2025

最多咪35-40m

真係好少聽到一簽七八年約

轟落解約金無計

Gay test failed

用兩年已經發覺中伏

而家句句都鬧人短手狗

短手仔

屌， 如果廢龍都20M
佢最多都20M...35-40M都畀多佢

Aston Villa have had a €17m bid for Lyon winger Bertrand Traoré rejected, according to @sebnonda - OL still holding out for €25m.
再唔買牙娃既話里昂賣夠人就唔比買

如果我地買Raya我都會屌佢短手狗

廢龍官宣走左？

我指當時簽佢最多40m
而家邊值

幫你係公海傳教

賣20M比Villa
等Villa無錢加落去買Bertrand Traoré
咁就可以1石2鳥
達哥好似爺爺咁又玩 5D chess

8m後備龍又點同80m正選龍

賣完廢龍應該一定要有隻牛蛙啦

睇下賣唔賣到拖
賣到應該有機

應該得， 聽講拖有多個球會bid
30M + 20M
50M點都夠開Party

個人覺得Aouar對我地現在來講重要D

拖好似喺隊內得馬天尼斯一個frd
馬天走咗佢可能都會好想走

啱啦， 2個一齊走

賣豬仔 一對fd咁賣

南美人 ig見成地成日一齊食飯

拿卡+羊

#Napoli have shown interest for Shkodran #Mustafi, who could leave #Arsenal. The contract of the german centre-back expires in 2021 (€4,5M/year as a salary). Opened talks. #transfers #AFC

帶埋papa

想問而家有幾多人迷安

係就快送走

20m打包

迷雲

又Papa又細梅
多謝拿玻里

呢度仲有無迷廢龍
20M...真係可以賣， 需要balance squad

我迷
但係而家等錢洗 同埋廢龍又有離心
出到20m真係要忍痛賣

跟住畀我地買Gabriel，又Pepe

分分鐘又要我哋免費放

肯俾錢先講啦
又想R免費野

細梅免費放真係反edu
最少都要15M啦

25m 兩件啦

20m啦唉

細梅20m papa free
差唔多啦

【祝廢龍前程似錦】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXX

開咗新Po

998

999

1000